高汁iq 秒到自殺（改良版）

千 萬 億 兆 百
佢地個姓都好特別 咁邊個做愛果陣會令另一半最炆呢？

3頁後開估

兆
因為邵氏Gay金

幾好笑 但錯

百
吻（炆）百密

蜜

千 因為佢d 動作千篇一律

屌你老母臭系又係呢d撚樣係度開iq題
算啦 我其他嘢都唔講 淨係討論下對於與錯嘅問題
點解一定要係你果個答案先叫做啱呀
其他人答唔同答案 你就話9人錯
屌你老母臭系 人地個答案分分仲鐘合理過你啦on9

睇死你呢d撚樣 老母一定係比狗屌
先生到你呢d半人半狗既畜生
如果比我知道你真人係邊個 出街一定打97你
得你個答案先叫啱呀?on撚9

坐等樓豬再比人屌

新潮文？

以上錯哂。今次真心高汁

嗰時追live睇到呢篇嘢笑撚到仆街

邵氏片場
成堆人拍你片

萬
因為萬綺雯 萬易妏

秒

幾好 但都係錯

點解iq題次次都無人估到架！

百
因為一夜夫妻百二蚊 百易妏

疹仔小膿皰

千同萬扑嘢嗰時

因為千辛萬苦

雖然以上錯哂 但都好佩服連登仔既頭腦

如果你個答案低汁過上面 你老母就等俾人輪到1001

千
因為千鈞一髮（千均一發）
射完一次就訓對方就炆

好！

然而老母數多數不了了之

萬
因為
萬公出細貨

留名睇垃圾答案 再跟手屌樓豬老母

又慢又細

準備負皮

萬
萬易炆

兆 因爲邵音音
一路做愛一路笑淫淫

億 因爲億生菌

百屌成材

高質喎喂
一定好過樓主model answer

然後樓豬就會求其諗一個濕9答案話你唔啱佢果個先啱

你以為啦。

蟻多嬲死象

阿妓 因為係禁區邊淨搓唔入

萬
因為萬事起頭難

似係

大家唔洗估啦
一陣樓主要死諗爛諗個解釋出黎咪令大家尷尬

屌你老母！

終於有人估到了 巴打叻仔
此post已完。謝

Btw正確啲應該係 萬「氏」起頭難 就係點解我要好突登講佢地個姓！

負評我比嘅

垃圾

浪費我啲時間

樓豬可以自殺了

好笑

樓主算係咁啦，冇潛水

呢個好笑

萬易炆好d喎

係佢求其攞個巴打嘅答案做答案 呢下好笑

睇埋佢另一題又唔似求其攞嘅

幾昤自殺

樓主又係我
我諗你都係諗定答案先諗題目
點解啲題目硬係要同個答案咁無關係
想幫樓主你都難啦

真係呢個答案呀 諗住食住上個post條水

今次幾好喎 條女想扑野但起唔到機

咁幾時自殺

自殺？

秒唔到點自殺

第一個回覆先叫秒呀嘛 唔係咩？

on9

講明男性咪好，個題目差少少

講到咁白 不如講埋個答案出黎
Btw 謝支持

樓主高汁

d盲反憤青係咁，乜撚都唔啱

吊你咁都高汁？

萬事起頭難，有幾炆呀？

你地真係好難服侍
話冇人啱時就會屌其實其他人答啱左,但樓主特登諗過第二個答案
好啦承認有巴打答啱啦, 又會話求其攞個巴打嘅答案做答案